[NBA] Adam Silver: 保護員工言論自由 唔會為Daryl 講既野道歉

聲明：

記者會內容(From reddit)

---

**5:24am**

No mention of the China issues in the opening remarks.

---

**5:31am**

>There are consequences in esssence that come with him [Morey] exercising his freedom of speech

Morey行使言論自由會有後果
---

>We are not willing to compromise the league's values purely for business interests

唔會為生意利益而妥協
---

>I am sympathetic to our interests here [China] and our partners and their interests

---

>If [CCTV not airing preseason games] are consequences of those within the league expressing their values then those are the consequences

---

>We will protect our employees' freedom of speech

支持員工言論自由
---

>There's no question that Daryl's tweet has hit what I would describe as a third rail issue... Yao is extremely upset and I'm not sure he accepts how we are conducting our business right now

姚明唔開心
---

>[Yao] is extremely hot at the moment, as (and?) I understand

---

>We have no plans to cancel any other events [in China]

---

>Of course I would like people associated with the NBA to be sensitive to other people's cultures, but I am no means saying that we are regulating peoples' freedom of speech

---

>We are not apologising for Daryl exercising his freedom of expression, I regret... that so many people are upset including millions and millions of our fans... I don't think it's inconsistent to be apologetic that that was the outcome of that speech and at the same time be supportive of Daryl's right to exercise his freedom of speech and Joe's right to respond... one of the thing that comes with freedom of expression is very difficult conversations... speaking for the United States, there is a far greater understanding on the complexities of what is happening in Hong Kong... sports can shine a light on that

唔會為Morey既行為道歉
---

>In the NBA we practice something called commissioner privelege... I don't think it's appropriate to discuss what Daryl and I talked about

作為居加港人，教你點打國際戰線

CCTV 停播NBA preseason games

push

推

求twitter link

Push

笑死 班大陸狗依頭話睇CBA 轉頭咪用VPN睇NBA

[核彈]藍絲文宣將NBA總裁同3K黨掛鉤(中英對照)

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰

多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
電競
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁